恒大地產（3333) 點解3月尾公佈派息，到宜家都未知幾時除淨？

隔咁耐都唔公佈既？

可能無錢派，考慮緊取消

你想佢派息定繼續回購沖股價？

都想😆

個幾毫子就算啦你好大貨？

派都唔多

好過 5 仔 Ex-D 完無息派

個價再推上D先

靜靜地贏

除左會對股價有咩分別